[
    {
        "echeance": [
            {
                "titreEcheance": "Situation g\u00e9n\u00e9rale dimanche 31 mai 2020 \u00e0 00H00 UTC, et \u00e9volution",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": "Anticyclone autour de 1035 hPa sur la Scandinavie avec dorsale associ\u00e9e  1016/1018 hPa, s'\u00e9tendant sur les \u00eeles britanniques et la Manche. D\u00e9pression 1010 hPa sur la p\u00e9ninsule ib\u00e9rique remontant en fonds du golfe de Gascogne en fin de journ\u00e9e, averses orageuses associ\u00e9es.",
                        "observation": null,
                        "ventEtMer": null,
                        "houle": null,
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": null,
                        "visi": null,
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": "2020-05-31 00:00:00",
                "finEcheance": "2020-05-31 06:00:00",
                "idEcheance": "sit1",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": "situation g\u00e9n\u00e9rale"
            },
            {
                "titreEcheance": "Observations le dimanche 31 mai 2020 \u00e0 03H00 UTC",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": null,
                        "observation": "Ouessant : vent Est-Sud-Est 8 n\u0153uds,  1015 hPa en baisse.<br />Batz : vent Est 12 n\u0153uds.<br />Brignogan : vent Est 10 n\u0153uds.<br />Br\u00e9hat : vent Est-Sud-Est 8 n\u0153uds.<br />Cap de la Hague : vent Est 10 n\u0153uds,  1018 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilit\u00e9 5 milles.<br />Pointe du Raz : vent Est 19 n\u0153uds.",
                        "ventEtMer": null,
                        "houle": null,
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": null,
                        "visi": null,
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": "2020-05-31 03:00:00",
                "finEcheance": "2020-05-31 03:00:00",
                "idEcheance": "obs",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": "observations"
            },
            {
                "titreEcheance": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 31 mai",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": null,
                        "observation": null,
                        "ventEtMer": "VENT : Est 3 \u00e0 4, localement 5 au large de Penmarc'h au d\u00e9but, fra\u00eechissant Nord-Est 4 \u00e0 5 de La Hague \u00e0 Ouessant l'apr\u00e8s-midi, puis 5 \u00e0 6 en fin de journ\u00e9e, mais devenant Variable 3 \u00e0 4 en mer d'Iroise l'apr\u00e8s-midi.<br /><br />MER : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.",
                        "houle": "HOULE : Ouest 0.5 \u00e0 1 m sur pointe Bretagne, non significative ailleurs.",
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": "TEMPS : beau temps ensoleill\u00e9.",
                        "visi": "VISIBILITE : bonne.",
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": null,
                "finEcheance": null,
                "idEcheance": "j0",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": null
            },
            {
                "titreEcheance": "Pr\u00e9visions pour la nuit du dimanche 31 mai au lundi 1 juin",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": null,
                        "observation": null,
                        "ventEtMer": "VENT : Est \u00e0 Nord-Est 5 \u00e0 6, mollissant 4 \u00e0 5 en seconde partie de nuit.<br /><br />MER : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.",
                        "houle": "HOULE : Ouest 0.5 \u00e0 1 m sur pointe Bretagne, non significative ailleurs.",
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": "TEMPS : peu nuageux.",
                        "visi": "VISIBILITE : bonne.",
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": null,
                "finEcheance": null,
                "idEcheance": "n0",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": null
            },
            {
                "titreEcheance": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du lundi 1 juin",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": null,
                        "observation": null,
                        "ventEtMer": "VENT : Nord-Est 4 \u00e0 5.<br /><br />MER : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e, s'att\u00e9nuant localement belle \u00e0 peu agit\u00e9e \u00e0 l'ouest du Cotentin l'apr\u00e8s-midi.",
                        "houle": "HOULE : Ouest 0.5 \u00e0 1 m sur pointe Bretagne, non significative ailleurs.",
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": "TEMPS : beau temps ensoleill\u00e9.",
                        "visi": "VISIBILITE : bonne.",
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": null,
                "finEcheance": null,
                "idEcheance": "j1",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": null
            },
            {
                "titreEcheance": "Pr\u00e9visions pour la nuit du 1 au 2 et la journ\u00e9e du mardi 2 juin",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": null,
                        "observation": null,
                        "ventEtMer": "VENT : Nord \u00e0 Nord-Est 4 \u00e0 5, localement 6 en mer d'Iroise.<br /><br />MER : peu agit\u00e9e, localement agit\u00e9e de Br\u00e9hat \u00e0 Penmarc'h.",
                        "houle": "HOULE de Nord \u00e0 Nord-Ouest 0,5 \u00e0 1 m.",
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": "TEMPS : Soleil pr\u00e9dominant.",
                        "visi": "VISIBILITE : Bonne.",
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": null,
                "finEcheance": null,
                "idEcheance": "j2",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": null
            }
        ],
        "titreBulletin": "Bulletin c\u00f4te \u00e0 7 jours \"La Hague \u2013 Penmarc'h\" matin",
        "uniteBulletin": "Vent moyen selon \u00e9chelle Beaufort.<br />Mer selon \u00e9chelle Douglas.<br />Heure l\u00e9gale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en \u00e9t\u00e9.<br />Attention : en situation normale, les rafales peuvent \u00eatre sup\u00e9rieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.",
        "piedBulletin": "Prochain bulletin le dimanche 31 mai 2020, vers 12H45 l\u00e9gales",
        "bulletinSpecial": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.",
        "chapeauBulletin": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France .<br />Bulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, du cap de la Hague \u00e0 la pointe de Penmarc'h.<br />Emis le dimanche 31 mai 2020 \u00e0 06H30 l\u00e9gales.",
        "dateDeBase": "2020-05-31 03:45:04",
        "dateDeFin": "2020-06-07 18:00:00",
        "dateDeProduction": "2020-05-31 03:45:04",
        "idBulletin": null,
        "langueBulletin": "FR",
        "nbJourBulletin": null,
        "nomBulletin": null,
        "producteurBulletin": "CNP",
        "ridBulletin": null,
        "soustypeBulletin": "BMR",
        "typeBulletin": "cote",
        "typePeriodeBulletin": "7J",
        "zoneBulletin": "3"
    },
    {
        "echeance": [
            {
                "titreEcheance": "Situation g\u00e9n\u00e9rale le dimanche 31 mai 2020 \u00e0 00H00 UTC, et \u00e9volution",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": "Anticyclone autour de 1035 hPa sur la Scandinavie avec dorsale associ\u00e9e  1016/1018 hPa, s'\u00e9tendant sur les \u00eeles britanniques et la Manche. D\u00e9pression 1010 hPa sur la p\u00e9ninsule ib\u00e9rique remontant en fonds du golfe de Gascogne en fin de journ\u00e9e, averses orageuses associ\u00e9es.",
                        "observation": null,
                        "ventEtMer": null,
                        "houle": null,
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": null,
                        "visi": null,
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": "2020-05-31 00:00:00",
                "finEcheance": "2020-05-31 06:00:00",
                "idEcheance": "sit1",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": "situation g\u00e9n\u00e9rale"
            },
            {
                "titreEcheance": "Observations le dimanche 31 mai 2020 \u00e0 03H00 UTC",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": null,
                        "observation": "Ouessant : vent Est-Sud-Est 8 n\u0153uds,  1015 hPa en baisse.<br />Batz : vent Est 12 n\u0153uds.<br />Brignogan : vent Est 10 n\u0153uds.<br />Br\u00e9hat : vent Est-Sud-Est 8 n\u0153uds.<br />Cap de la Hague : vent Est 10 n\u0153uds,  1018 hPa en baisse,  clair ou peu nuageux,  visibilit\u00e9 5 milles.<br />Pointe du Raz : vent Est 19 n\u0153uds.",
                        "ventEtMer": null,
                        "houle": null,
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": null,
                        "visi": null,
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": "2020-05-31 03:00:00",
                "finEcheance": "2020-05-31 03:00:00",
                "idEcheance": "obs",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": "observations"
            },
            {
                "titreEcheance": "Pr\u00e9visions pour la journ\u00e9e du dimanche 31 mai",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": null,
                        "observation": null,
                        "ventEtMer": "VENT : Est 3 \u00e0 4, localement 5 au large de Penmarc'h au d\u00e9but, fra\u00eechissant Nord-Est 4 \u00e0 5 de La Hague \u00e0 Ouessant l'apr\u00e8s-midi, puis 5 \u00e0 6 en fin de journ\u00e9e, mais devenant Variable 3 \u00e0 4 en mer d'Iroise l'apr\u00e8s-midi.<br /><br />MER : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.",
                        "houle": "HOULE : Ouest 0.5 \u00e0 1 m sur pointe Bretagne, non significative ailleurs.",
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": "TEMPS : beau temps ensoleill\u00e9.",
                        "visi": "VISIBILITE : bonne.",
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": null,
                "finEcheance": null,
                "idEcheance": "j0",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": null
            },
            {
                "titreEcheance": "Pr\u00e9visions pour la nuit du dimanche 31 mai au lundi 1 juin",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": null,
                        "observation": null,
                        "ventEtMer": "VENT : Est \u00e0 Nord-Est 5 \u00e0 6, mollissant 4 \u00e0 5 en seconde partie de nuit.<br /><br />MER : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e.",
                        "houle": "HOULE : Ouest 0.5 \u00e0 1 m sur pointe Bretagne, non significative ailleurs.",
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": "TEMPS : peu nuageux.",
                        "visi": "VISIBILITE : bonne.",
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": null,
                "finEcheance": null,
                "idEcheance": "n0",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": null
            },
            {
                "titreEcheance": "Tendance pour la journ\u00e9e du lundi 1 juin",
                "region": [
                    {
                        "titreRegion": "entre le cap de la Hague et Penmarc'h",
                        "situation": null,
                        "observation": null,
                        "ventEtMer": "VENT : Nord-Est 4 \u00e0 5.<br /><br />MER : peu agit\u00e9e \u00e0 agit\u00e9e, s'att\u00e9nuant localement belle \u00e0 peu agit\u00e9e \u00e0 l'ouest du Cotentin l'apr\u00e8s-midi.",
                        "houle": "HOULE : Ouest 0.5 \u00e0 1 m sur pointe Bretagne, non significative ailleurs.",
                        "vent": null,
                        "temperature": null,
                        "temps": null,
                        "etatMer": null,
                        "ts": "TEMPS : beau temps ensoleill\u00e9.",
                        "visi": "VISIBILITE : bonne.",
                        "indice": null,
                        "idRegion": "cot3",
                        "tmin": null,
                        "tmax": null,
                        "tmer": null
                    }
                ],
                "debutEcheance": null,
                "finEcheance": null,
                "idEcheance": "j1",
                "nbRegion": 1,
                "nomEcheance": null
            }
        ],
        "titreBulletin": "Bulletin c\u00f4te \"La Hague \u2013 Penmarc'h\" matin",
        "uniteBulletin": "Vent moyen selon \u00e9chelle Beaufort.<br />Mer selon \u00e9chelle Douglas.<br />Heure l\u00e9gale = heure UTC+1 en hiver et heure UTC+2 en \u00e9t\u00e9.<br />Attention : en situation normale, les rafales peuvent \u00eatre sup\u00e9rieures de 40 % au vent moyen et les vagues maximales atteindre 2 fois la hauteur significative.",
        "piedBulletin": "Prochain bulletin le dimanche 31 mai 2020, vers 12H30 l\u00e9gales",
        "bulletinSpecial": "Pas d'avis de vent fort en cours ni pr\u00e9vu.",
        "chapeauBulletin": "Origine M\u00e9t\u00e9o-France. <br />Bulletin c\u00f4tier pour la bande des 20 milles, du cap de la Hague \u00e0 la pointe de Penmarc'h, du dimanche 31 mai 2020 \u00e0 06H15 l\u00e9gales.",
        "dateDeBase": "2020-05-31 03:40:58",
        "dateDeFin": "2020-06-01 18:00:00",
        "dateDeProduction": "2020-05-31 03:40:58",
        "idBulletin": null,
        "langueBulletin": "FR",
        "nbJourBulletin": null,
        "nomBulletin": null,
        "producteurBulletin": "CNP",
        "ridBulletin": null,
        "soustypeBulletin": "BMR",
        "typeBulletin": "cote",
        "typePeriodeBulletin": "CE",
        "zoneBulletin": "3"
    }
]
